https://web.archive.org/web/20031024200037/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=436

### [8720] 千葉のOBA3	2002.11.15 FRI 22:57:42　
	
こんばんは！ちょっとだけ感想書きに夜でちゃいました。

・・・「それは、俺も同じだ・・。」っていうりょうちゃんの言葉にジーンときてしまいました。もう、すべてなくしたと思ってた後の香ちゃんがくれた思いがけない幸せ、なんでしょうね。アシャンの中に香ちゃんがいる。と、思うことも、自分一人ではない、二人でアシャンを育ててるってことで、りょうちゃんの生きる糧になってるんでしょうね。・・・しかし、最後の方、来週お休みが先に目に入ってしまって、「えーーーっつ！」とそちらの方がショックでした。（汗）

すみません。とりいそぎ感想のみで、レスは月曜日かな？あ、葵さま、いもさまにアドレス教えてあげて下さいませませ。

### [8719] 里奈	2002.11.15 FRI 22:32:33　
	
☆８７１８　葵様
ハイハイハイ！！
知ってます知ってます！
あのＣＭ好き♪だってキャラも声もなんか笑っちゃうぐらい可愛いんだもん！目をつぶって勝手にリョウの顔を連想してます。目、開けたら犬なんだけど…（笑）

☆８７１７　たま様
ハイハイ、ご主人様の御希望とあれば画像送らないわけにはいきませんものね！（フンガァーって…汗）でも、ハガキに描いたやつ、なぜかキレイに撮れないんです（汗）ハガキじたいが小さいから近づいて撮ろうとするとピントが…。で、とりあえず違う絵を送らせて頂きます☆
６０cmのボードに描いた里奈の頭の中の世界（妄想）です。里奈がどれだけメルヘンなヤツかが解かって頂けることでしょう♪

☆８７１６　無言のパンダ様
そうそう、言い忘れてましたが、あのパンダ＆アザラシ…
なぜか手は人間です！なんか生々しくって違和感満開っ！！

☆８７１５　ＴＡＫＥＳＨＩ様
電気屋の友達にあげたＰＳ２ソフトは『決戦Ⅱ』です。ずっと前に買って全然やることなく放置してあったんですよね（苦笑）中古で売っても知れてるだろうからあげちゃいました。

### [8718] 葵	2002.11.15 FRI 21:43:36　
	
感想です♪車で突っ込む阿香を見て、「香やないけ…」と思ったのは私だけではなかったですね。（玄武も真っ青だったし☆）リョウもそう思ったか…やはり香の心臓は強かったってこと？！(^^;「夢ちゃんの不幸＝阿香の幸せ」って公式は仕方なく成り立つけど、でも夢ちゃんにも幸せになって欲しい。それが阿香の願いだけど…どうなるんだろう？来週はおやすみ。その間、禁断症状との戦いですね、みなさん♪

　先日から書こうとして忘れてたんだけど、神谷さんの声の仙〇露プロ〇リスのＣＭ、皆さん見ましたか？警察官のカッコの犬とリスのキャラで、「プロ・ポリ〇です」と「プロ〇・リスです」っての。「ポリス＝警察官」と、「～リス」とリスが言うとこがポイントですが…すごいダジャレ☆でも神谷さんの声に妙にニヤッっと笑う私です。(^^;

＞いもさま［８７０５］
　あ、私も直通に乗りました。なんか異次元でしたよね。マダムへの仲介ですか？マダムがＯＫならしますよ。でもマージン取るからね？！(^^;

＞ＯＲＥＯさま［８７０９］
　ＭＹ・ＣＩＴＹネタ（？）、書き方悪くてスミマセン☆７階のレストラン街だけです。新宿から出る廃材（ビデオｅｔｃ）を使った壁とか、すっごいですよ。でもすっごくムードがあるので、一人で行くには悲しいかも…？！(>_<;

### [8717] たま	2002.11.15 FRI 21:19:32　
	
わぁ～い！バン金☆解禁☆
では感想です。
里奈さま同様！『まるで香だ・・・』のリョウちゃんの言葉なんか嬉しかったです。
リョウちゃんの車・・・「あ１９－１９」載ってましたね。（ここはパラレルじゃなくてよかったわ）
風間、意外と弱いじゃん。ショボイ奴めっ。
信じられないくらい幸せ・・・「俺も同じ・・・だ」ここで涙ボロボロです。
香が死んで根無し草になってたリョウも、香の心臓を持った阿香と出会った事で、再び香にも触れることができ、癒されていってるんですね。
Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様の言うとおり、確かにリョウの瞳は切ないです。
夢ちゃんの不幸から阿香の幸せが生まれた・・・（涙）
夢ちゃん、かわいそう・・・。夢ちゃんもきっと癒されるよね？！

次はレスです。
＞無言のパンダ様　【8694】「パンダとあざらしのジョグレス進化？！」
ジョグレス進化だなんてすごい言葉知ってるなぁ。子Ｐ～は！！
もしや才女？（天才とアホは紙一重って言うしなぁ～。う～ん。悩。）

＞将人（元・魔神）様　【8697】お見事！よくぞ見つけましたねぇ♪
「もっこり更新情報」の「AngelHeart 第５巻発売中！(2002.3.8)」
日付けが違ってますねっ。最新情報の「お知らせ」の方は合ってるのに…。

＞葵さま　【8703】「いつもの」たまで描いたぁーーっ？！？
なっ！なっ！何を描いたんだぁーっ？！いったい？・・・（疑いの目）
葵さまは漫研出身だけあって可愛い絵描くんだよねっ☆（バラしちゃった）

＞sophia様　【8708】ソッピーも「パンダ＋あざらし」ＣＭ見たんかっ？
おぉっ？！柿ピーではなくベビー＆ピー？
そういえば、
たまがベランダに干してた「アザラシの着ぐるみ」が２着無くなりました。
もしや、元祖＆本家がパクってＣＭで着たのでは？（親子出演だし…）

＞里奈さま　【8712】『もう後がない…』素敵な言葉☆ホレボレ☆
さすが「ＸＹＺ」！もう大丈夫ねっ♪パソコン＆デジカメ！
これで、エアーブラシで描いた作品をデジカメで撮ってメールしてもらえるわっ♪（貰う気マンマン！フンガァー）←鼻息

### [8716] 無言のパンダ	2002.11.15 FRI 20:26:57　
	
こんばんわ★

☆今週のＡＨ☆
グットタイミングとはいえ、シャンちょん無茶しすぎ！！
屋敷も車もダメージ大きいなぁ～(^_^;)でも後先考えずにぶつかっていくところが「香」のなせる業なんでしょうね☆
そして！香瑩の蹴りでぶざまにも倒れこむ風間を見て、胸がスッキリしましたわ～♪ありがとう！阿香！(^○^)
香瑩の「二人のおかげで私幸せになれた　信じられないくらい幸せ・・・」のセリフも、その言葉に「俺も同じ・・・だ」と語りかけるリョウの言葉にも、しみじみジーンときました。この時のリョウの目はきっと潤んでいるのではないかな？でも「俺も同じ」というのは「・・・もう駄目　生きたくない思った・・・」という気持ちとも同じ・・ってわけじゃないですよね(>_<)もしそうだとしたら切なすぎるなぁ・・・(T_T)
香を亡くした直後の気持ちを考えると仕方のない事かもしれないけれど・・・。
夢ちゃんに銃を手渡す香瑩の表情はとてもやさしい・・・でも幸せに不公平も公平もない。そんなことをしたら夢ちゃんはもっと不幸になってしまうんだよ。きっと夢ちゃんはわかってくれると思うけど・・・。
あ～！来週はお休みか～(~_~;)でも次の表紙と巻頭カラーに期待して楽しみに待つことにしましょう♪

＞里奈さま（８６９８）
パンダ＋あざらしのＣＭのこと、くわしく教えてくださってありがとう～♪そんな「おもろい」ＣＭますます見てみたくなったわ～☆パンダとあざらしとの間に生まれた「パンダあざらし」ではなく、パンダ顔のあざらし家族なのね（汗）

＞ｓｏｐｈｉａさま（８７０８）
ベビー＠ターは売ってるしＣＭもやってたんだけど、そういえば最近ベビースターラーメンのＣＭ自体見なくなった気が・・・(^_^;)

＞ＯＲＥＯさま（８７０１）
なんだか胃の具合が悪くて、それもごはんは食べられるのに食べたあとで気分悪いんですよ(^_^;)
でも今までこの症状はちょくちょくあって、以前にもお医者に行ったら「胃が荒れてるんですね」と言われたことがあるので、たぶんそれです(~_~;)いつも一週間から１０日くらいお酒を抜いて（っていうほど飲んでないですよ！）いれば良くなるんで大丈夫です(^^ゞご心配いただいてありがとうございます☆きっと食べすぎね♪（笑）

ではまた。(^_^)/~

### [8715] TAKESHI	2002.11.15 FRI 19:45:32　
	
＞[8714]里奈様
ＲＡＩＪＩＮいいですよね！すごくためになります！定期購読申し込もうかなー。

あ、そういえばＰＳ２の何のソフト贈呈させられたんですか？

### [8714] 里奈	2002.11.15 FRI 18:58:58　
	
☆８７１１　ＴＡＫＥＳＨＩ様
兄妹でそうゆうとこ行けるのっていいなぁ～。
里奈兄は忙しい営業マンだから相手してくれないわ！
最近趣味の話とかもしてないし…。でもＲＡＩＪＩＮ見せて！ってメールはすごく来るけど（笑）
そうそう、ＲＡＩＪＩＮの年間購読に申し込んであるんですけどなかなか来なかったから本屋で買って勉強してたんだけど、今日ポストに入ってた！遅っ！２冊になっちゃった。開けずに取っておこう♪アニキが欲しがるのは目に見えてるから、その時は原価近くの値段で売ったる（鬼！）

### [8713] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.11.15 FRI 18:56:21　
	
　こんばんは～。　今週の感想です。
　ＤＷの、銃だけを撃って殺さなかった阿香を見て、よかった、って思いました。成長、だね。余計なことを考えずに動いたのがよかったのかな？　「二人のおかげで私幸せなれた　信じられないくらい幸せ……」、なんか、すごい、嬉しかった。
　「俺も同じ……だ」　リョウも、香に逢えて幸せになれた、って意味なのかな。そして阿香と出逢って、出逢えたことで、香の存在を感じて・・・・想いを感じられて、少しづつ、癒えてきてる、ってことなのかなぁ。でも、リョウの瞳、やっぱり切ないです・・・・。あーもう、うまく言えない。
　ラスト、阿香が夢ちゃんに銃をわたして「仇　討つ」って言ったとき、なんて（夢ちゃんにとって）残酷な・・・って思ったんだけど、でも、夢ちゃん自身が結論を出さなきゃいけないことでもあるし・・・・。阿香は殺されてもいいと思っているのか、それとも夢ちゃんには殺せないって自信があるのか・・・・うーん・・・。
　来週はＡ・Ｈが一回お休みなんですね。でもその次は表紙＆巻頭カラーだそうで、すっごい楽しみです☆

### [8712] 里奈	2002.11.15 FRI 18:52:05　
	
うっひゃぁぁーー♪
プロに『ＸＹＺ』して正解だったわん！
もう絶対無理だと思ってたデジカメの画像取り込みに成功☆
大大大感激ぃぃーー！　ヽ（≧ヮ≦）ﾉ
パソコンの買い換えを一瞬だけ考えてたから安心したわ！
無駄金使わずに済んだ！
でも、『俺に頼むと高くつくって言ってなかった？』ってタバコ吸いながら遠い目でささやかれて焦った！『タダちゃうの！？自分から家行ってやったるって言ったんやんか！』って反論したら『休日に来てやってんから報酬は頂く！』と押しきられ…結局ＰＳ２のソフトを贈呈させられる目に…。た…高っ！やっぱり『ＸＹＺ』なだけあって報酬も通常外れだわ…（泣）

今週号の感想を少し…
また急いで立ち読みして来ました。
阿香が車で突っ込んで来て、リョウが『まるで香だな』って苦笑いするとこ、なんか少し嬉しかったですぅ～。香モードでやったことではないとしても、｢香も同じことするだろうなぁ～｣って。そういえば冴羽家のあの車、いったい何回ぐらいブッ壊れてるんだろうか…？毎回修理してるの？ナンバー１９１９は有名だけど現在乗ってるのは１９１９じゃないの？同型？
それから最後のほうで阿香が『今幸せ…』って言った後に『アシャン…それは俺も同じだ』ってリョウの心のセリフ、顔が優しくて香を思う気持ちが深々と伝わってきたわぁ～。
阿香は夢ちゃんに殺されに来たわけではないと信じたいです。夢ちゃんも心の底から阿香を殺したいなんて思ってないだろうし…

☆８７１０　Ａｙｕ様
里奈が高校に入学したての頃、｢コギャル全盛期｣が始まりましたね！この世にプリクラが出現したのも高校１年の頃で、毎日撮りまくって友達と交換して、当時のだけで１０００枚以上はありますね！専用アルバム作って保存してあります☆ルーズソックスは中学３年のころにはきだしたかな？そういえば、高校のテニス部の時、試合でルーズソックスはくの禁止になって、もしコート内にルーズソックスで入って来たら棄権扱いでしたね。里奈の相方は『これはルーズじゃありません！テーピング保護の為です！』って言い張って強行突破してましたけど…（笑）部長の里奈は後ろで黙って苦笑いしてました…
なんかＡｙｕ様の通う学校って嫌だわ！よく通いとおしたわね！里奈の高校はそこまで厳しくなかったけど、それでも我慢できなくて生徒会に参加し校則変えたぐらいだからね。Ａｙｕ様の学校では里奈が正々堂々校則改善に取り組んでも、その意思さえも無駄な抵抗で済まされちゃうんだろうなぁ…（汗）なんで日本の学校ってこんなに自由が無いのかしらん。

☆８７０９　ＯＲＥＯ様
おぉぉー！『ＸＹＺ』して正解だったわ！！
　　　ヽ（≧ヮ≦）ﾉ
報酬は予想より痛かったけど、でもこれでやっとデジカメが大活躍するのよね♪これで世のナイスガイを隠し撮りして…♪

☆８７０８　ｓｏｐｈｉａ様
あっ、そうそう。
あのＣＭ、ベビースターでしたね！今ＣＭ見てて気が付きました。あれはやっぱり関西だけなのかしら？

☆８７０７　将人様
ホントにコ＠ンのあの歌、同じ人が歌ってるとは思えない（笑）
声優さんってすごいなぁ～。
そうそう、デジカメの画像、慣れたらまた送りますね♪
なんせ機会オンチなもんでまだよく理解してないことだらけですけど…

### [8711] TAKESHI	2002.11.15 FRI 18:15:55　
	
＞[8704]里奈様
聞きましたよ！ＴＷＯ－ＭＩＸに比べるとかなりギャップがありますが、里奈さんのいうとおり子供（コナン）らしくて可愛かったです！それにしても高山みなみさん、歌めっちゃうまいですよね！
今年の２月に大阪ドームであった、少年サンデーが主催の「サンデーホビーフェア」というのにいって来たんですが、特設ステージで声優の山口勝平さんと高山みなみさんと神奈延年さんが登場するコーナーがありました。もう、本当に目の前で見ることができたのですごくうれしかったです！写真も撮れたので最高でした！妹もかなり興奮してました。やはり生で見るってのはいいもんです。ちなみに、高山みなみさん直筆サイン入りのアフレコの台本も手に入れました。

＞[8706]将人様
神谷さんも意外とロボット系アニメやってたんですね。リョウやケンシロウや小五郎のおっちゃんとかのイメージが強いんで、まさかライディーンにでてるとは知りませんでした。


### [8710] Ａｙｕ	2002.11.15 FRI 17:25:29　
	
里奈様
里奈様が高校生の頃って丁度「コギャル全盛期」の時でしたか？私が中学１年の時は１９９８年でこの頃もかなり中・高校生は派手だったなぁ～(^_^)私の中学１年生の時はとても辛く苦しいものでした。何故かというと話せば長くなりますが、当時凄く意地悪な担任＆数学の先生がいてこいつらに普通の女の子の生活と自由を奪われお洒落も遊びも全然出来なくてみんなにも虐められてストレスで病気になってしまいました(;_;)担任の先生は私に勉強することだけしか言えなくて、数学がこの当時かなり苦手で１日１０時間もやらされました！！この人達のせいで私の家庭はメチャメチャになり、そして私は邪悪な心を持った先生達のいる学校に通い続けました。今日は泣きながらこのサイトを見ています。

将人様
ＣＤ－Ｒありがとうございました。ＭＤにも移して修学旅行中も聞かせていただきます。


### [8709] OREO	2002.11.15 FRI 14:20:55　
	
こんばんわ～今日はちょっとお早い登場！
只今フレン＠、「ウヒャヒャヒャ！」笑いながらＣＭの合間にカキコでっす☆

＞８７０３葵様＆０５いも様
えっ！？ＭＹＣＩＴＹリニューアルしたんですか？？ビルの表も変わってしまったんでしょうか？それとも中だけ？？うわぁ～帰国したらゼヒ行って見たいです！！p(>_<)q

＞８７０４里奈様
パソコン壊れるとすっごい大変ですよね！そこはやっぱ、プロに「ＸＹＺ」が確実ですよね☆早く直ってくれるといいですね！ＢｉｇＫｉｓｓは去年友達に「目の前」で見せつけられてしまいました・・・あ゛～ウラヤマシイ・・(-_-;)

＞８７０６将人様
今日もまた学校からサイトにいこうと思ったら行けませんでしたね・・・なんでしょね？？
共同コントの連載の案は私の所為でもありますね・・・ハハ・・「明日に続く」なんてしたら？と提案してしまいましたからね。ハハハ・・(^-^;)
あ、依頼書デジカメの写真でよかったら撮って送りましょうか？？ウフフ♪私もゲットしたのですよ☆

＞８７０８sophia様
いちの様のイラストキレイですよねぇ～！私もすごい感動しましたよ！！(^-^)ベビースター、全然関東地方で売られてましたよ！私はあれの全種類の味を制覇しようと日本で頑張ってました☆



### [8708] sophia	2002.11.15 FRI 09:51:42　
	
おはようございます。
今日は金曜日。。発売日ですね♪
１週間長かったような短かったような。
感想はまた後日です。

＞かっこいい　いちの様
イラストありがとうございました♪
２００円？？？？安いんじゃない？？
あっ、ちなみに「送料無料」だよね？（笑）
皆様と～っても素敵なイラストですから金払ってでも見る価値はありますぞ！！

車の凹みを心配（？）してなぐさめてくださった（８６８２）将人様、（８６８４）ＯＲＥＯ様、（８６９４）無言のパンダ様、ありがとうございました＜＾＾＞
だんなにさんざんバカにされ笑われたので、ふっきれました＜＾＾；＞しかし「おまえもこのくらい（スタイル）凹めよ」には・・・・・（怒）＆（泣）

最近「パンダ＋あざらし」ＣＭの話題がでていますが、あれは『柿の種＋ピ－ナッツ』ではなく、『ベビースター＋ピーナッツ』で、宣伝しているのが三重県にある『ベビースター』で有名な（？）『おやつカンパニー』ということを考えると、東海以西の関西圏ＣＭであってもおかしくはないですね。
あれ？でも東京でも『ベビースター』売ってたような？
まぁかなり不気味なＣＭであることは間違いないです（汗）
興味のある人は名古屋に「いらっしゃ～い」♪

それでは皆様よい週末を。

### [8707] 将人（元・魔神）	2002.11.15 FRI 00:11:30　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8704] 里奈さま
パソコンの事、「ＸＹＺ」されたんですか？
やっぱりプロの方に教えて貰った方がいいですよね。

＠ナンの歌、歌手としてのTWO-MIXの高山みなみさんとしての
マジメ歌（コナ＠のOPにもなった物）と、声優さんとして
コ＠ンとしてオンチで歌ったバージョンがあるんですが、
あの曲を最初に聴いた時「同じ人が歌ってんの？」
って思いましたよ。

＞[8705] いも様
＞「阿瑩（アイーン）」って・・・・。 (^_^;)
＞まろてぃ効果が早くも出たか！？将人さま壊れ始めて
＞ますねえ～～？？？（笑）

ありゃ、インターネットの掲示板を通じて、人間に感染する
コンピュータウィルスにでも、かかっているかも？(汗)(^^;

→そんな物無いって

### [8706] 将人（元・魔神）	2002.11.15 FRI 00:00:13　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8698][8699] 里奈さま
里奈さまの書き込み見るまで、昨日の夜、深夜4時まで起きていた
事に気がつきませんでした。(汗)(^^;
どうりで今日、倒れそうに成る程、ものすごく眠たかったです(^^;

デジカメの画像、もしかしてデジカメをパソコンに認識させる
ドライバーってとか、画像の読みとりソフトっての入れられて
いますか？
たぶん、デジカメの箱に説明書とかと一緒にCD-ROMで入っている
と思うんですけど。

僕の家でも、父がデジカメのメモリカードの読みとり機を買った
時に、オマケで付いていた画像の編集用のソフトだけ入れていて
パソコンに繋がっている機械がが、＠＠社のデジカメが繋がって
いるって認識させる為のドライバーが入っていなかった事が
ありましたので。

共同コント、連載になったら一体どこの誰が作るんでしょうね？
おーぃ、誰が責任者や～！
→「長くなりそうで分けるかも」って言い出したの僕ですが(汗)(^^；


＞[8700] Ａｙｕ様
学校の校則って、なんかややこしいですね。
なんでも管理しないといけないのかな？
普通のパーマを禁止してるから、縮毛矯正もパーマじゃないかって
誰か言い出して、一緒に禁止って事なんでしょうけど

僕のいた学校が、工業高校の男子校で、そんなに校則とかで
縛られている感じが無かった為に、校則についてはイヤな思い出が
なかったので（それ以前にイジメがあったけど）先生は放任して
いたような荒れた環境だったので、生徒指導とか、ちょっと
経験的に分からない部分があるかもしれません。

僕は、リョウってルールとか組織とかに縛られていないイメージが
あるんで、校則違反の取り締まりのイメージが出ないんですよ。
漫画でマリィさんの回のように、ボディチェックだとか言って
女性の体をさわる場面ありましたけどあんまり思いつかないですね

エンジェルハートと、蒼天の拳のドラマを録音した、ＣＤ-Ｒ
今日11/14に郵便局から、出しておきましたよ。

＞[8701] OREO様
今日の朝ぐらい、ここのＨＰにこれませんでしたね。

昨日は、私の入っているケーブルテレビのインターネット業者
の方で、午後10時から午後12時半まで、インターネットに
入れませんでしたし。
パソコン側の故障と思って、色々と調べていた事が無駄でした
悪い時に、悪い事が、重なりますね

＞[8702] TAKESHIさま
北斗神拳って巨大ロボットにも、無敵なんですね(笑)

他にお送りしたCD-Rに入っている物で、それはマトモなアニメ映像
なんですが、「ライディーン・フェードイン」という場面で

神谷明さん演じるヒーローがライディーンというロボット
(神様の像)に乗り込み時、バイクの両手を離してポーズしてるは
バイクでジャンプして飛び移るという子供がマネしたら
（したんやけど）危ないってシーンとか色々と(汗)(^^;

いや、あの当時はカッコイイ場面だったんですけどね。
あの当時アニメだけでなく実写のヒーローも、動いてるバイクの
上で、両手離しで、変身ポーズってありましたけど

＞[8703] 葵さま
ＭＹ・ＣＩＴＹ改装のニュースを見て、また新宿に行きたく
なりました。大阪から遠いから無理なんやけど・・・。
ＸＹＺの依頼カードどんなものか見てみたいですね。
誰かデジカメとかの画像で送って貰えませんか？

### [8705] いも	2002.11.14 THU 23:18:15　
	
こんばんわ～。
明日はもう金曜日！何か一週間が早いなあ～。

レスです。
＞いちのさま[8760]
色つきイラストぜひぜひチャレンジしてください！！そして出来上がったらまた送ってねん。（*^-^*）

＞将人さま[8674]
「阿瑩（アイーン）」って・・・・。 (^_^;)
まろてぃ効果が早くも出たか！？将人さま壊れ始めてますねえ～～？？？（笑）
ちなみに。某中日辞典によると「阿」は、「親しみを表す。同族の同世代間の長幼の順序や姓または幼名の前につける。呼びかけにも用いる」らしいです。

＞千葉のＯＢＡ３さま[8675]
スキャナがダメなら郵送で！！（葵さまの真似・笑）
とりあえずメールしたいので・・・、葵さまにアドレスきいちゃてもいいですか？？？葵さまご協力お願いします！ (>_<);;;

＞しゃぼんさま[8690]
ＸＹＺ・ＢＯＸ行かれるんですねえ～。 (^^)
昨日行ったときはカードたくさんありましたよ！

＞葵さま[8703]
この間ＭＹＣＩＴＹ行ったとき、一番端のエレベーターが７階直通って気付かずに乗っちゃて、ドアが開いたらムーディでびっくりしました。 (^_^;)
何かおしゃれすぎて近寄りがたい感じがしちゃいましたねえ。
上にも書きましたが、マダムの許可がもらえたらマダムのアドレス教えてください～～。 m(__)m

明日はバン金！頑張れ阿香～～！！ (>_<);;;
では、また～。いもでした。

### [8704] 里奈	2002.11.14 THU 23:09:01　
	
パソコンでわからない事は全部放棄致しました！
もう　お手上げ！無理！ってなわけで最後の手段！
『もう後がない…』こんな時はその道のプロに『ＸＹＺ』よ！！
高校の頃からの友達が働く電気屋に依頼しに行って来ましたぁ～。
で、明日家まで来てくれるそうです。
なぁ～んだ…５時間も頑張って原因探さなくてもよかったじゃん！

☆８７０２　ＴＡＫＥＳＨＩ様
キャハハァ～♪
面白いですよね！ケンシロウＶＳガンダム！
ガンダムの歴史もスゴク長いけど、素手の人間に負けちゃったら今までの激しいロボット対戦が意味のないものに見えてきちゃうわ（笑）
あと、コナンの歌聞きました？
超シリアスなセリフから始まったから｢おぉ、コナンが真剣に歌うぞ！｣って思ったら…すっごいオンチでビックリした（笑）でも子供らしくて可愛かったわぁ～♪

☆８７０１　ＯＲＥＯ様
なに！？Ｎｅｗ　ＹｅａｒにＢｉｇ　Ｋｉｓｓをすると
Ｈａｐｐｙになれるですって！？
そんなロマンチックなこと、したことねぇぇー！
男前ぇー！男前はおらんかぁぁー！？（生ハゲ状態）

☆８７００　Ａｙｕ様
へぇ～。ストレートパーマに許可証が必要なのかぁ。
なんかめんどくさぁーい！そういえば、昔（高校の頃）付き合ってた彼氏が天然パーマで、先生に｢お前いつになったらパーマなおすんや！｣って毎日怒られてました。天然だから何もしてないのに…で、言われ続けて１年間、ついに切れて暴れてました（汗）他にもともと色素が薄くて茶髪の子も毎日言われてましたね。目も茶色なんだから天然ってわかってるはずなのに！里奈も金髪＆カラコンで派手にしてたけど、今は黒髪＆黒目で落ち着いちゃったわぁ…
なんか、リョウと香が歌うのって最初は抵抗があったんですけど、でも香（伊倉さん）がすっごく歌上手くてビックリしましたね！初めてリョウと香のデュエット♪を聞いた時ゾクッとしたもん！しかも香（伊倉さん）って低音でも高音でも、別人のように聞こえるけど両方とも上手いし♪♪

### [8703] 葵	2002.11.14 THU 22:07:33　
	
　はふぅっ…。ちょこっと私用で忙しかった間に、ログが３個も…。みなさま書きすぎですぅ～☆(^^;

＞ＭＹ・ＣＩＴＹ改装のニュース
　みなさんけっこう見てたんですね。さっすがＣＨファンだわ☆リニューアルしてキレイになったら、ＡＨの舞台にしなくっちゃ！そしたら宣伝効果バッチリよね？！（そんなことしたら私はきっと行くだろう☆）

＞千葉のマダムさま［８６７５］
　古田が監督ですか？その前に引退せなあかんですね？(^^;マダムのイラスト、スキャナがダメなら郵送してくれ！！

＞たまさま［８６７８］
　新生たまさまはエレガント？そ、そんなバカな☆だって「いつもの」たまさまで描いちゃったよ？！（^^;

＞里奈さま［８６８１］
　エアブラシで年賀状ですか？すっげ～っ☆私も手書き派ですが、パステルでごまかしてる近年です。(^^;凝り性だと枚数書けないんですよね。その苦労、わかる！私も今年は多くなっちゃって困ってます。あ～どうしようっ☆

＞しゃぼんさま［８６９０］
　依頼カードはいかがでしたか？ゲットできました？なかったら…余分、あるよ？！(^^;リニューアルＭＹ・ＣＩＴＹ、見てこられたら感想を聞かせて下さいね♪

### [8702] TAKESHI	2002.11.14 THU 18:54:07　
	
＞[8695]将人様＞[8698]里奈様
見ましたよ！この戦い、ありえないだろ！（笑）ロボットと人間が互角に戦えるわけないじゃん！（笑）でもやっぱケンシロウ強えぇー！「北斗神拳は無敵だ」ってケンシロウがよくいうけど、本当に無敵だった（笑）

### [8701] OREO	2002.11.14 THU 16:42:08　
	
こんばんわ☆なんか、ココに来ようとしたらサーバーエラーが出ちゃって、しばらく来れませんでした・・・忙しかったのかな？？

＞８６８５千葉のＯＢＡ３様
ホットプレート、ケッコウ便利ですよねぇ。何気にコンロ壊れると、他のもので、こんなことができる、あんなことができるって発見できますよね。「失わないと分からない大切さ」ってやつですかねぇ・・・

＞８６８７たま様
たま独裁政権、（ヒトラー！？）やっぱ、我らシモベは平日なんですねぇ・・（笑）ハハ～ッ仰せのままに働き、仕えます～（笑）

＞８６８８＆９８里奈様
あまりコッチって日本のようにNew Years dayを大きく扱わないようです。去年とかもう２日から学校だったし・・(-_-;)まぁ仲良い友達と過ごして「hey～Happy new year!」とかと呼び合い終了～ってカンジで日本人の私には味気ナイッすね・・でもカップルの間では、New yearが来たスグ後、０時越えてスグにBig KissをするとHappyになれるらしいです♪

＞８６９４無言のパンダ様
体調崩し気味ってことですが、大丈夫ですか？？あまり無理をなさらず、悪くならないうちに早くよくなってくださいね！その紅茶はラズベリーストロベリー系の赤いのと、ブルーベリー、ブラックチェリーとかの紫系のがあって、スッゴイ香もいいし、味もオイシ～のです。しかも安いし☆母はそーとーその香が気に入ったのか、紅茶の入ってた箱を開け放っておいて箱の紅茶の香が匂えるようにしてました(^-^;)

今週は、祝日があったから短かったなぁ、もう、明日は木曜日・・・では、明日は学校早い日ですので、おやすみなさ～い☆☆
